有冇巴絲有一句歌詞好應你失戀

讓我愛你，然後把我拋棄

到而加我只想送翻四個大字

像突然忘掉尊姓大名 卻記得她叫你差點喪命

請你不要阻我喜歡你

故事的尾巴 他說 已賺到足夠的吻

分手後一分鐘
便有後悔聲音

I hate you I love you
I hate that I love you
Don't want to but I can't put
Nobody else above you

思念在逞強 不肯忘
怪我沒能力跟隨你去的地方

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
說你有數段孽緣藏在我附近

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳

沒有他 都會有別人 你我避免不過

每段戀愛者會認錯人

誰都跟我沒可能合襯

和元配安居了 流傳我的紛擾 人安息好了

圍繞身邊已六百天 你有喜歡過我六十秒嗎？

最尾你與我另覓愛人 怨忿化一場遺憾
即使有日各自已訂情終生 仍讓你存放於心

你還是 住在我的 回憶裡不 出來
讓我們 微笑離開 讓故事留 下來
放手後 愛依然在
雪融了 就應該花開
緣若盡了 就不該再重來

我陪你走得路你不能忘 因為那是我最快樂的時光

之後比剛剛好洗咗腦

回憶的刺 想念痛多一次
只求不相見

愛已至此 怎樣的說法都能成為理由
我在這樣的愛情裡看見的 是男人的軟弱

給我一個理由忘記 以前每次唱都諗起佢
好彩已經放低咗了，希望以後唔洗再唱

誰還記得愛情開始變化的時候
我和你的眼中看見了不同的天空
走了太久終於走到分岔路的路口
我和你手牽手說要一起走到最後

真的要多得他 去使我懂得 每一個故事結尾
無非別離 總是別離

不打擾 是我的溫柔

大概你的體重 會抱我做夢

有無曾經將對方所有可能會畀到你嘅負擔都願意承受，因爲佢嘅負擔唔沉重，反而令你嘅靈魂有返重量，願意踏實咁喺地上一步一腳印陪佢行，點知最後⋯⋯

咩都無

我無膽係無你嘅夜晚合埋眼

曖昧是他唯一會給的

棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

漢城如沉沒了剩低首爾
代表了並無甚麼至死不移
誓言立足處亦隨地名全面廢置

愛上你的時候 還不懂感情
離別了 才覺得刻骨銘心

原來你是 我最想留住的幸運

何事落到這收場 枯死在你的手上

我想我不會愛你 這樣下去
渺小的自尊都快要拋棄

我想我不會恨你 傷的痕跡
住在我心底 變成了秘密

我想我不會愛你 害怕失去
所以逞強的 遠遠看著你

約會像是為分享到飽肚滋味
有任何難題卻不提起
這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

再把我的最好的愛 給你

與其在你不要的世界裡 不如痛快把你忘記

完了吧如無意外

又再分手了

誰人又相信一世一生這膚淺對白。。。

如果你不愛我 可原諒

像你所講難捱也接受 你都講過愛是堅忍退讓

其實我給你的愛比你想的多

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

如果沒有你 沒有過去 我不會有傷心
但是有如果 我還是要愛你
如果沒有你 我在哪裡 又有甚麼可惜
反正一切來不及 反正沒有了自己

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過
但願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

給我一個理由忘記那麼愛我的你

毋忘你如果令到我心痛

若你不好過 我錯

如何 打錯字

薛之謙失戀歌冇得輸

講分手不必講再見

沒有你我不能夠深呼吸

我想我的思念是一種病 久久不能痊癒